它主要來源於化石燃料，通過將甲烷置於蒸汽、高溫和壓力下分解成氫氣和二氧化碳，成本約為每公斤1美元。科學家們剛剛制定了一個建設清潔氫經濟的遊戲計劃——艾德·金特（Edd Gent）——2021年8月16日——奇點中心（Singularity Hub）
你可以看一下哦，這顯然是磅或公斤。它經歷了一次大流行，但美國終於（部分）集中了醫療數據|卡特·弗格森| 2021年6月21日|麻省理工技術評論
標籤將產品從出生到死亡的環境影響評估為碳當量，反映了其製造、運輸、使用和壽命結束過程中的溫室氣體排放量或二氧化碳排放量，以克或千克碳計量。公司打賭碳標籤有助於改善氣候。消費者會接受嗎|傑西卡·沃爾夫羅姆| 2021年6月17日|華盛頓郵報
因此，我們使用了3D數字掃描技術，這使得我們可以在一臺7公斤重的筆記本電腦中攜帶數千公斤的恐龍骨骼。綠野仙蹤蜥蜴：澳大利亞最大的恐龍被發現|斯科特·霍克和羅謝爾·勞倫斯，對話| 2021年6月7日|每日野獸
他們在《科學進步》雜誌上發表的一篇論文中稱，生產新型PDK的成本約為每公斤45美元，每公斤產生約86公斤二氧化碳當量無限可回收塑料有助於解決我們的廢物危機| Edd Gent | 2021年5月3日|奇點中心
歐洲的火球配方甚至更少：每千克丙二醇含量低於1克。歐洲人回憶起火球威士忌中的一種甜味劑，該甜味劑也用於防凍劑“Tim Mak”| 2014年10月28日| DAILY BEAST
當然，要考慮的成本很低——將有效載荷送入近地軌道的費用是每公斤1美元。在某種程度上：每個車庫都有一輛“太空巡洋艦”| P.J.O'Rourke | 2014年9月6日|每日野獸
犀牛角特別有利可圖，每公斤可以賣到66000美元。南非大犀牛空運| Nina Strochlic | 2014年8月17日|每日野獸
這是一個測量單位（瓦特/千克），表示生物組織吸收了多少輻射。手機真的會致癌嗎|Sharon Begley | 2011年6月1日|每日野獸
卡路里是將一公斤水的溫度從零升高到攝氏度所需的熱量。市民生物學|喬治·威廉·亨特
每人半公斤（十八盎司）被視為一份。羅馬|米爾德里德·安娜·羅莎莉·杜克
卡路里是使一公斤水升高1攝氏度或一磅水升高4華氏度所需的熱量。用更少的錢吃更好的飯菜|瑪麗·格林
這項工作或其等價物將由蒸汽機在燃燒一公斤（兩磅）煤的過程中完成。著名歷史學家v。13 |各種
他們將用於測定千克重量的水保持在4攝氏度。蒙臺梭利初級材料|瑪麗亞·蒙臺梭利